一人一個推冧個市，救香港嘅方法。

一人一個推冧股市，救香港嘅方法。

遠離所有支那系列股票，我仲有一手1398工銀，係十幾年前IPO抽返黎，已經拎出黎準備聽日存入證券戶口，不問價錢賣埋佢，再換埋美元現金！

好撚嬲呀!

警察混入示威者當中捉人、向示威者頭部開槍、鄉黑攻擊記者途人無人阻止、向地鐵站內開槍，警政鄉黑再次聯手。如果你氣憤難平，但苦無對策，我告訴你，我們還有一招可以出：

816，下星期五，請將所有銀行存款從銀行中提走，記住是提走或匯到離岸戶口，而非從一間銀行轉到另一間銀行，並將MPF組合全部轉成非香港及中國資產。

一眾手足在前線浴血奮戰，我們沒有能力上前線的，至少要利用自己鈔票的力量，表明我們對現任政府已經失去信心。

香港銀行體系結餘只有五百多億，如果二百萬人每人提走$25,000，已經能夠令結餘歸零。之後，就讓信用塌縮完成餘下的工作。

#816CashOut
#金融抗爭
#HKDtoUSD

全面拋售港元人仔 雖然唔多, 盡人士

盡搞 我聽日去禁現金 不消費

真心覺得全民㩒錢係其中一個可行既辦法。
200萬人每人10000蚊已經200億，落街㩒個錢舉手之勞，應該個個香港人都肯出一分力？

請教師兄，我仲有六百幾蚊人民幣，當中有十幾個一蚊銀，請問係咪可以拎晒去找換店換返港元？佢地收唔收一蚊銀？(利申，咁大個人冇去過找換店換人民幣，係以前朋友幫我換落)

有冇文宣巴打可以幫手解釋下全民㩒錢對成個銀行體系/經濟既影響？

【明報專訊】強制性公積金計劃管理局（下稱積金局）主席黃友嘉昨日發表網誌，指出截至今年3月底，本港強積金總資產淨值達8933億元，相當於政府財政儲備（約12,000億元）的75%，當中2525億或28%，是已扣除收費及開支的淨投資回報。

希望多D人轉晒做美股基金!!

總知我地二百萬人廳日盡力將所有錢轉離香港及中國銀行，搞到佢一日之間冇灑流動資金

發夢嚇走外資